山海經嘅應龍今日現世啦

今日5點幾返屋企望下個天覺得好靚
一抬頭 呢個咪係應龍
有冇人聽話咩傳說話應龍出現係點

正評 真龍出現啦
負評 咪迷信啦 雲就雲啦

利申 迷信撚

陳雲國師降臨

係太陽神翼神龍 遊戲王係真的！！！

左邊似係 比 比 比加超 ， 對戰緊